PS4 fifa18 proclub招人

招任何位置
歡迎新手老手踢 開心波
現有3個成員
希望有6-7人
踢2130-2345
有意留telegram/psn

pt攻中收唔收

球隊就係叫yau sum see?

tg- todayissundy

Zayn5000

閘